有咩方法醫暗瘡

用龜屎抆落啲瘡到

用你小弟

可以試下哩支洗面 & 暗倉膏
保濕mask 去痘mask 隔住full
推介雪完美苦瓜去暗倉mask (萬寧有)
飲多d水 洗完面輕輕搽番保濕
訓前搽暗倉膏

食A 酸

我都有 2粒

暗瘡印呢

乜黎
利申 見識底

低

石頭瘡 求救